MARVEL今次真係what ever it takes：地鐵列車廣告

咁貴宣傳費？

藍色線有冇

CM應該擺優先座隔離先啱

地鐵逼到運豬咁邊有機會睇

仲要落廣告?

垃圾
真心想套戲仆街

咪撚戇鳩啦

真心覺得唔洗，未宣傳都爆預售，本身睇嗰啲唔洗賣廣告都睇，唔係嗰啲都未必因為廣告而睇你

呢啲係求其搵個導演拍到石Pat屎咁都會大收㗎

打字都有懶音

其實呢d 錢值得花嘅。再做大d 個勢，唔睇嘅都討論下。可能過幾個月會租碟睇呢

東鐵有冇？
見光率最多

咪撚戇鳩啦
一套美國隊長2已經証明呢個世界上唔會多過兩個導演可以handle到Infinity War+Endgame

啱呀
好似Justice League咁
求其搵個導演拍都會好收得啦
反正有超人同蝙蝠俠

有冇人改做港產片

想問ching點睇BvS票房仆直

聽說鬼國23上？

唔洗宣傳都已經係爆曬

正義聯盟大收左未

又嚟眾人皆醉我獨醒，好撚清高啊
好型啊，看破紅塵

仲有3日！

駁唔到谷住谷住

唔覺得會垃圾
但硬係覺得會差過Infinity War
希望係我錯覺

跟住尼讀左幾次

係都搵架新車啦

係咪冇哂d 關愛座

照下鏡啦垃圾
你仆街都未到套戲仆街啦
死老母啦你

唔知要痴幾多晚

觀眾埋單姐

鍋物先關愛座

DC9睇到面紅耳赤又駁唔到

大家唔好再逼害DC9，佢地而家無得搭地鐵已經好慘

你唔洗笑啦 你都一鳩樣

最想係睇佢出iron man 4 睇佢點整件納米iron man 出黎

對於迪士尼黎講，雞碎啦
Super Bowl 都係咁落啦
到時收益都唔知係幾多倍啦

你以為係DC要擔心嘅咩

不如留返啲錢係迪士尼擴大個園區整成座復仇者基地好過

如果可以痴埋地下會仲正

天花板係咪好啲望上去

已經有

thor bb

想含

屌你個名